時事台係咪應該要有套討論規範？

唔係要限制結論自由，但係係高登時事台，啲人講啲內容好瑣碎，一係就人身攻擊一係就標籤，真係好無聊。寫篇憲法，指出時事台唔應該做啲乜，例如唔應該開個post完全冇論據，淨係鬧人。咁樣時事台會清新好多。但係不才嘅小弟又唔係好識，不如大家集思廣益。

咪on9啦

啱啱講完即刻俾人鬧

我覺得要有公投機制
夠多user開post洗版屌鳩同一條友就可以bam鳩佢

咁咪仲衰過高登？

同膠登一樣，日日出公投鬪生鬪死

其實我幾buy 膠登個做法
但要人多d 先得

咁咪即係大台話事

戇鳩

點先算人多

第時飯民同本土對陣
日撚日洗版公投點撚樣搞

依個世界就係有你依啲咁戇鳩唔識得珍惜難能可貴既言論自由 係要無事搵事做限制自己講說話既自由

犯民走去支持修改議事規則你就識得去屌佢投共
咁你而家算係乜

咪撚玩， 喱度咁易開ac實比五毛玩鳩翻轉頭

咪就係

同意應該有理據先開post 人身攻擊返去高登啦

問題係只要班人開到account就避唔到

尤其煽動人班五毛

好在而家仲未有就珍惜清新空氣

整返 酒同膠個系統
係時事台留言就show自己膠數酒數
咁五毛打手內鬥撚咪自動多囉

或者set到過左某個數就有d indication 顯示條友專鳩up

開另一個台俾佢地互屌啦

你條on9仔應該要返高登啦